覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9?

我成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到
心諗:你不如死左佢啦

黃金仔

你不如死左佢啦

到時你就明啦

d阿婆見到你經過，
都會心諗你不如死左佢算

其實係好慘
屋企人有啲厭佢煩就會叫佢幾點幾點前唔好返黎
屌你老母冇野做冇歸返坐公園又關你事？

咁點解佢唔會諗下點令到自己冇咁煩

坐下都唔畀

又loop

其實關你咩事

要唔要將成個高登啲舊po放晒過黎？